7月7西九派野俾大陸人會是香港對中共endgame的開始

首先，我的前設是基於我估計中共出軍殺香港人的條件：
1.香港示威風吹全國。
2. 確認香港政府完全失去管治能力。
3. 香港人以打習，推倒中共作為行動結束的終旨，而且行動不段升級，以達至上面兩個條件。

出軍會導致全球制裁中國和香港，所有香港買左樓的人即刻死哂。港元會因香港銀行失去美元結算能力值零元，而人民幣也會大幅貶值，最嚴重變成Venezuela的hyperinflation也有機會。
換句話講，中共出軍香港與亡國無異。

當然中共會覺得64出軍冇事，都捱過到，但當時的情況係中國人本身完全冇錢，而且資訊不發達，全球人只有少數人去過北京，對北京無感覺，最重要是以李嘉誠為首的賣港賊於制裁期間一直投資中國。

但今日中國已是“強國”，中國人不能接受人民幣大幅貶值的後果，由有錢變無錢的心理沖擊足以使全中國人變成不願再做奴隸的人民。另外香港一直以來是西方遊客的必去地，佢地會因香港成為炮灰，支持佢地國家制裁中國。加上美國政府也明確表明中共出軍香港必然會受到制裁。

所以針對大陸遊客文宣，是中共最不想見到的事。而我認為我地文宣的活期間，應為無限期，直至港府向港人跪低為止。
中共長年來貪腐及為所不仁其極的歷史已給予港人大量彈藥。我認為最重要的是必須向中國人傳達習近平是大貪官，而打貪只是打江派的訊息。
大家可以活用巴拿馬文件，肖友懷，提供習近平也是貪官的證據，給予中共最大的壓力，同時保持香港的示威抗爭受到西方報導的氣勢，迫使中共只能於出軍香港及屈服港人作出選擇。
當然，我也不排除中共會以斬自由行，及完全封鎖中國來作解決方法，但這個結果也是港人樂見的。

所以，我認為7月7將是香港人對決中共 Endgame的開始。

非常同意

p牌 不了

俾d正能量。

唔係想幫大陸講嘢，但係如果派下傳單就咁好效果的話，中共一早收左皮了

Keep住遊走於各個被自由行影響到民生嘅區域，例如上水，旺角，土瓜灣呢啲地方進行針對同胞民主意識嘅教育行動

中共始終對言論自由管得好嚴，有啲人真係會聽都未聽過呢啲野，成功教到1%人已經好大效果。

另外如果我地keep住有呢啲行動，大陸應該會唔俾咁多旅行團落黎，我地就可以減少到出街俾人地個gip 碌親腳啦

我冇野講唔好凶我我要投訴我要食飯我唔解鎖

肖建華
我無嘢講

從來都冇試過多管齊下打中共。派傳單太簡單，有好多手段可以用，例如捉著d大陸人講，展開公關式對罵，再擺上網，煲大件事等大陸網民想知到底罵咩，再誘使佢地主要巴拿馬文件，等等。
上宣好多做法，一百萬人遊行，黑警打人等，都已經達到世界關注香港人的效果。
唔好以為去西九示威只有派傳單可以做。

佢地實收單張架咩

佢地根本好buy大陸

小，柒左，我記錯

唔好睇小國安，係大陸未出聲就捉撚左你

我今日就嚟收你皮

唔好唔記得發夢去西環，要求廿二條立法。

小便宜

Push

推
我無嘢講

中國同香港就好似一對經常鬧交嘅情侶。三日一小鬧，五日一大鬧。起初熱戀期，有少少磨擦無乜所謂。但呢幾年嚟一獲甘過一獲，香港呢隻小嬌物仲想自殺添。既然如此，不如分手，大家更小痛💔

分開也是一樣愛。讓香港用別的方法守護著中國吧😚

我冇野講

77九龍區大遊行
到時見

我各得要打動內地市民既 一定要關經濟事

我認為可以比較唔同國家既稅收及服務
表達內地收幾貴稅 福利有幾差

去打動佢地

推 十分認同
星星之火 可以燎原

中共緊張就知方向對了

airdrop

有張相講稅收
六個區養全國

垃圾比喻

其實齋派單張就瓦解到中共的話,
中國10年前就變咗法輪功國了

你搞錯左 香港比中國當肉便器抽插左好耐 香港小女孩而加想叫其他外國大人尼趕走個中國變態佬

推

咁都只係煽動到6個省

不過可以唔同方向咁文宣

6個省就話佢地養全國
其他省就話福利差

我段嘢好明顯係寫埋親愛的內地同胞睇

大陸人個個有社保，福利唔差
呢個可以skip

我無野講

記住 唔好鬧佢地
要教育/感化佢地

我覺得點都有啲效果
就算佢地當笑話，傳播到都已經贏

點唔差法？

醫療咁差 又要比錢先醫
又強拆
又唔比有窮人
又失業率高
補貼仲要有人數上限

支持

咪即係法輪大法好？

反正都要溫水煮蛙
何不爽快一點

一定要試左先 根據六月開始嘅經驗 開新戰線嘅結果都算正面

等緊親共派出聲屌，就知有冇用

佢地睇表面，呢樣唔夠做的
我問過好多大陸人，佢地唔覺得醫療社保有好大問題，反而問我點解香港無社保醫保

佢地又太誇張

唔係想潑冷水
但其實法輪功都成日係銅鑼灣 尖沙嘴擺booth
d大陸人咪又係咁 所以唔好以為一次就有成效
點都好 7/7見

同意，每個人嘅心靈強度都唔同，即係話我地本身時間有限

所有野都要加速進度同升級

長期，主要係要反洗腦，咪畀黨媒日日屈香港搞港獨